1. Які існують типи даних у Javascript? 
********
Є 8 типів даних у JavaScript:
1. Number ( число)
2. String ( рядок)
3. Boolean ( булевий або логічний тип)
4. Undefined ( невизначений тип)
5. Null ( порожнє значення)
6. BigInt ( дуже велике ціле число, більше за 2^53 або менше за -2^53)
7. Symbol ( символ)
8. Object ( об'єкт або особливий)
********


2.  У чому різниця між == і ===?
********    
=== перевіряє рівність без приведення типів. Тобто спершу перевіряться чи обидва значення одного типу, якщо ні,то відразу повертає false. Наприклад: '0' === 0 поверне false, в той час як '0' == 0 поверне true, бо перетворить рядок '0' у число 0.
********

3. Що таке оператор? 
********
Оператор - це спеціальний символ або послідовність символів, якими позначають певні операції. Наприклад, '*' позначають множення, а '-' віднімання. Значення, над якими проводять ці операції називаються операндами
